[唔知開乜台好]屌閪真係咁重要？

屌閪好重要咩？
點解男人為咗屌閪可以咁撚冇尊嚴做厹？
點解男人為咗屌閪可以渾身解數去討好女人？

想屌閪叫雞咪得囉，都係嗰少少錢。
年中為咗討好女人送嘅禮物都唔止啦。

究竟屌閪喺你地眼中有幾撚重要？
搞到全香港D女人一個二個當全部男人狗咁耍，值得咩？
為屌閪，放棄尊嚴，值得咩？
冇女？咁又點呀？

我並唔係鼓吹乜春單身萬歲，但為咗溝女出賣人格並唔值得。

點解我身邊所有人同學朋友都係厹？
我當初上高登以為終於冇厹啦，
但都係有班mk喺到搵食。
黎到連登，反而仲多。

由幾時開始上高登連登，
喺班mk厹眼中成為潮流同屌閪嘅好去處？
點解佢地冇人屌？

前排有人頂唔順班mk厹開始回流返高登，
比人屌到冚家產。
啱呀牆頭草可恥，
但你地有冇反省佢地點解走？
點解佢地比人屌，
反而班mk厹冇事？
抑或個forum一早已經變成厹mk為主導？

可能事實上根本成個香港已經全部都係由厹做主導。
望住身邊一個個朋友做曬厹，
女就換完一條又一條。
我都好懷疑係咪我唔厹先叫唔正常，
但最後我都係問自己

為有女，為屌閪，放棄自己嘅尊嚴，值得咩？

無計，惡性循環，女權抬頭

推!!!
真心希望可以多D人睇到

對某d人黎講，狗只係手段一種，扮狗食女，趙完鬆，同兵係兩回事

得港男先咁狗公，其他地方d男人邊會咁作賤自己

我認為呢D作賤自己從而食女嘅手段，
好下賤。
但偏偏好多人認為有乜所謂，
食倒女咪得。
既然係咁叫雞咪得，
點解要作賤自己？

都係嗰句，屌閪好重要？

但我唔明呀，
明明成件事好離譜，
但D人又buy，
而目的只係屌閪，
呢D比錢就有嘅嘢，
仲要冇辦法解決厹呢種現象，
真係好荒謬。

有d狗公真係好撚仆街
連人地拍左11年拖既未婚妻都照搞

個未婚妻自願？
一黎厹仆街，
個未婚妻都好仆街。

咁2個都係仆街黎既
一隻手拍唔響
不過撩人先既狗公一定係最仆街

其實點定義九公先?

追女仔=九公?
溝女=九公?

香港人就係咁on9
一噸屎換一粒糖都覺得賺左

食女唔係問題。條女有拖在身偷食咪仲仆街。唔好睇到女人係受害者，騎牛搵馬隨時醒過你。

追女冇問題，
前提係佢要單身。
而厹係會同一時間會追好多條女，
而同時係以屌閪為目的，
並唔理究竟鍾唔鍾意條女。

其實邊有咁多定義呀，
好易feel到㗎。

石九公?

又唔係咁講啊，我身邊有fd享受溝女過程，得手後食個陣滋味同叫雞不可相提並論，即係，雞人人叫得，女唔係人人可以上，呢個就係扮狗食女嘅心態

因為呢個係遊戲

佢地享受個過程

如果食女同叫雞有分別，代表你睇得條女太重嘞。佢應該叫多啲雞，叫多啲雞到時連條女叫乜名你都唔記得

唔好意思，牙你老母

呢D就係男人嘅恥辱，
為咗滿足呢D心態，
可以咁下賤。
換黎D咩？成功感？虛榮心？

望住佢地我就覺得好似望住一班用幾皮嘢買個爛鬼名牌袋嘅傻閪

正評以示鼓勵